(隱世極甜閃光彈輕鬆漫畫) 測不準的阿波連同學

呢套野可能係我睇過既最岩成年人睇既一套漫畫
好睇既地方在男主並唔廢兼理智

今次呢篇未睇過

睇完會開心死

閃盲我對眼

想比其他類既輕鬆閃光漫
我覺得呢套可以話用相處黎屌打曬佢地

有咩閃光漫唔係用相處
或者講詳細少少?

可能我鍾意睇平淡d
太戲劇性既覺得突兀

有冇多啲呢類型

測不準係指uncertainty principle？

搵會員遠坂凜答你

神父d隱世漫好正

這是當然的

睇過

講中文

呢套真係必睇

唔識中文

好甜

神父
仲有無其他甜閃光漫介紹

我會定期開post推薦下漫畫
有心水再post上黎

神父真係小甜漫既指標…動物台既清泉